沉默冷眼利似刀 沒法斬得斷迷霧

前進都不見有歸路

樓主發生左啲咩事呀？好似咁傷心嘅？